最簡單自衛武器又唔會比狗逗

鎖匙加拳頭

戒指

其實呢個20年之前已經有人講

細個打爛仔交
就算俾人圍
拳頭中間夾住條鎖匙、求其搵一個插面插眼
其他人即刻會驚

所以，真係好危險
應該禁止用鎖匙
全部人都用密碼鎖、指紋鎖